[請廣傳] 新城市廣場黑警拗斷示威者影片(非gif圖)

搵唔到原版gif版又太快
所以快手整左個slow-mo zoom近鏡version
大家盡快share開去

已經兩個壓住制服左
仲拗義士隻手 痴撚線

專登放係ig等大家容易用wtsapp散出去
一定要俾全世界知呢條仆街狗既惡行呀

痴撚線架班狗
依家仲同佢和理非呀???

push

大家唔好盲推先 睇多幾次睇下個角度
大家唔好盲推先 睇多幾次睇下個角度
大家唔好盲推先 睇多幾次睇下個角度

邊L度有斷啊

捉隻狗出黎我同佢同一個角度用7成力睇下斷唔斷丫

人手置頂呀唔該

唔好放過班狗
一定要推到上報紙

拜託各位幫手置頂廣傳

黑警死全家

幫你推一下

推呀

最新消息: 被拗斷手腕既義士係眾志常委朱恩浩

置頂呀仆街

推

唉

幫手置頂呀唔該

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

各位幫手send俾多D人睇

好痛

瞓覺前幫你推多推
聽朝再繼續

痴撚線

痴線

推返上去屌你老母

置頂廣傳thanks

😡😡

上返去唔該

［求救］屋企人成日話如果係英國美國就已經死左/開左槍，應該點反駁？

同佢講係美國/英國一個地方有3份1人口出黎示威，政府內閣已經落左台，唔係日日縮撚埋係禮賓府

各位巴絲幫手置頂

首先，你要恥笑佢地無知。美國由於市民可以擁槍，所以一但示威，係非常危險的。呢點己經同香港好唔同。唔能夠相比。
英國，無近期經驗。可以用法國近期經驗來畀。
法國同樣無槍。但示威者個風格係暴力好多，有搶劫，有放火。所以有人死傷。
你叫佢地對比下。香港既示威者，有無搶劫、放火？警察憑乜X野開槍？

各位巴絲我知大家睇班落單狗被圍好治癒
但請記住示威者受傷嘅片段先係爭取更多民意既手段
share你朋友家人嘅group，post係你ig story又好，一定要為義士討回公道

成日叫我睇下其他國家嘅警察係點做
淨係識睇cctvb 聽到佢地話警察慘 示威者過份就著火
之後就拗到好煩

一定要追究班狗既暴行

關於CCTVB既話，有個做法可以今晚玩
你先等佢地今日睇CCTVB新聞
然後，今晚CCTVB新聞過後問佢地，知唔知有個警員有一節手指斷左，問佢知唔知點樣畀示威者整斷
如果佢地唔知或答錯，就畀以下兩張圖佢地睇，睇正確答案：

i.e. 警員手放示威者臉上，插示威者的眼，於是才被示威者自然反應/自衛情況下，咬斷左 (插眼係會盲的，係永久傷殘)
然後用此例子黎說明，CCTVB報導新聞時故意只講一半，而唔講另一半，係呃人手法既一種
(但如今次CCTVB有老實 講係警員插眼所致，則顯示這次CCTVB的確係老實的)

有冇人有義士最新消息/傷勢？

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

嘩 ！我吊佢全家 ！同我巢條黑警出泥 拎甩佢條柒頭

推爆佢

呢單野唔可以不了了之
唔炒大佢既話班狗以後就會陰D陰D咁對所有義士

1

2

置頂唔該

大佬呢單野唔係由佢下嘛

咪撚俾人帶左去搞新熊基啦屌

廣傳呀屌你老母

有冇義士最新情況

Push

各位唔好忘記呢單野
我見好多post都忘記左剩係講插眼

有冇人reddit開post

唔太熟reddit
但呢件事一定要同插眼一齊講
唔好忘記呢位義士
佢依家係醫院靠我地幫佢出聲
冇人講就好快沉大海

推呀屌

推上去呀屌你老母
send左俾你身邊既屋企人朋友未呀?

3

4

5

死黑警

6

7